美國人在香港，俾個光頭警長嚇撚死喇。。。

假圖

如果係佢講 同你講 我極支持

得張圖冇SOURCE?

仆係個街
同義和團冇分別

拉

又作文，fake news

快啲做啦

唔做死全家

如果有係真 ，推爆佢啦

source？

Source ?

咁你要小心隨時冇咗間警署

係咪真架…講得出要做喎

譯做英文 放上Twitter

唉 變撚到藍絲page一鳩樣
放個人再亂放段字出嚟呃鳩人係咪好好玩？

假圖
假消息